如果有人境外開個網上投票初選係包括親中嘅候選人

咁班親中候選人係咪犯國安法？

港共 : 唔犯。 我係鍾意雙重標準，吹呀?